發覺Eva明日香原型

發現左明日香無論個髮形同啲衫既顏色原來都係跟britney spear 既hit me baby one more time造型一樣，唔知零波麗原型又係邊個?

我覺得唔係好似wo🤔

Eva 1995年
Hit me baby one more time 1998年

打我寶貝多一次？

係咪電影來？

有無香港cos明日香嗰條女嘅Ig 正到顛

一d都唔似囉好冇

初號機原型係黑鬼同性戀者

依個似

屌 初號機係黑鬼Gay佬

seed le

初號Gay

把聲勁溫柔

堅

好誘惑 哩條女淫到顛， 求more